將軍澳6-7架狗巴

剛剛坐巴士入將軍澳
見到有6-7架狗巴入將軍澳隧道
點都好 大家小心